
                      Después de ver la primera parte de la triología, que me decepcionó, quería comprobar como de buena es la segunda, y digo sin miedo a equivocarme que esto es una obra maestra dentro y fuera del género. En la primera entrega lo que no me gustó fue el villano (